黑警係貪污，黑警係貪污，黑警係貪污

其實黑警點草管人命大陸同藍絲都唔會理
唯獨要指出佢地同黑社會既係貪污，唔係單純勾結
大陸要打貪，所以一定要講打貪班姓絲藍絲先會面對現實
黑警721
貪污走唔甩

黑警721
貪污走唔甩

佢地唔係守護法治，係貪緊污呀

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

上面貪下面未必
不過都要痛腳
要一齊打

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

721721721